


{


        "veryeasy" : [


            [
                {
                    "manga" : "OTAKU",

                    "question" : "Qui est l'auteur du manga Dragon Ball ?",
                    "answer" : ["Masashi Kishimoto" , "Tite Kubo" , "Togashi Yoshihiro" , "Akira Toriyama"],
                    "correct" : 4

                }

            ],

            
            [
                {   
                    "manga" : "NARUTO",

                    "question" : "Qui est le père de Naruto ?",
                    "answer" : ["Hashirama Senju" , "Namikaze Minato" , "Uzumaki Nagato" , "Hatake Kakashi"],
                    "correct" : 2
                },

                {   
                    "manga" : "NARUTO",

                    "question" : "Quel numéro porte l'équipe à laquelle Naruto appartient ?",
                    "answer" : ["1" , "3" , "5" , "7"],
                    "correct" : 4
                }


                

                       
            ],



            [
                {
                    "manga" : "ONE PIECE",

                    "question" : "Dans One Piece , parmi ces informations , laquelle est fausse à propos de Coby ?",
                    "answer" : ["Il a les cheveux rose" , "Il porte ou a déjà porté des lunettes" , "C'est un épéiste" , "Il maitrise le Haki"],
                    "correct" : 3
                }

            ]
            


        ],






        

        "easy" : [
           
            [
                {
                    "manga" : "OTAKU",

                    "question" : "Dans quel Opening de One piece peut-on voir Nico Robin pour la premère fois ?",
                    "answer" : ["Opening 1 : We Are" , "Opening 2 : Believe " , "Opening 3 : To the light" , "Opening 4 : Bon Voyage"],
                    "correct" : 3


                }

            ],

            
            [
                {   
                    "manga" : "NARUTO",

                    "question" : "Dans Naruto , en quoi consiste la première épreuve de l'examen Chunin ?",
                    "answer" : ["Epreuve de survie" , "Epreuve sportive" , "Epreuve écrite" , "Epreuve d'orientation"],
                    "correct" : 3

                    
                }
                       
            ],



            [
                {
                    "manga" : "ONE PIECE",

                    "question" : "Dans One piece , quel est le nom du premier navire des Mugiwaras ?",
                    "answer" : ["Ganon Stream" , "Vogue Merry" , "Moby dick" , "Thoussand Sunny Go"],
                    "correct" : 2
                }

            ]

        ],




        "medium" : [
           
            [
                {   
                    "manga" : "NARUTO",

                    "question" : "Dans Naruto , parmi les 27 diplomés l'année du diplôme de Naruto , combien pourront devenir aspirant ninja ?",
                    "answer" : ["12" , "9" , "7" , "3"],
                    "correct" : 2
                },

                {  

                    "question" : "Dans Naruto , quel est le véritable rang de la mission d'escorte au cours de laquelle l'équipe 7 fut confronté à Zabuza ?",
                    "answer" : ["B" , "A" , "C" , "D"],
                    "correct" : 1
                },

                {   

                    "question" : "Dans Naruto , quelle technique Kakashi n'a t-il pas utilisé contre Zabuza ?",
                    "answer" : ["Clonage aqueux " , "Les crocs traqueurs" , "L'éclair pourfendeur" , "La boule de feu"],
                    "correct" : 4
                },

                {   

                    "question" : "Dans Naruto , de qui est constituée l'équipe 10 ?",
                    "answer" : ["Shikamaru Choji Ino " , "Hinata Shino Kiba" , "Neji Tenten Lee" , "Gaara Temari Kankuro"],
                    "correct" : 1
                }

                       
            ]


        ],






        "hard" : [
            
            [
                

                       
            ]


        ],







        "veryhard" : [
            
            [
                {   
                    "manga" : "NARUTO",

                    "question" : "Lors de leur première mission , comment s'appelle le chat que Naruto et ses amis doivent ramener à sa propriétaire ?",
                    "answer" : ["Sora" , "Cora" , "Tora" , "Luna"],
                    "correct" : 3
                }

                       
            ]


        ],









        "extreme" : [
            


        ]






}


